聽講追尾必輸，點解貨van佬咁鍾意貼車尾

因為佢哋賭仔性格：有賭未為輸！此post 已完！

因為你聽錯